港台最廢DJ (15) - 我們都愛香港tori

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

Yeah

屌 教壞細路

梳b $100

阿O

一直都教壞緊

如果多啲小朋友好似亞斌咁生性同醒目，香港就有希望啦

睇三日兩夜會唔高

睇到又唔高又冇頭髮 又唔帶洗頭水

Expendia同三日兩夜合作啦

啱啱講生命麵包大學版

唔好晒時間啦

好撚癲

三日兩夜，wingto陳潔玲呢隻要永9保存

700孟人

你呢個樣睇嚟你試過

對著”鋼”
大佬呀讀好啲啦...

好似聽到佢講左做黨鐵

射餅d fd?

700孟

希望林寶珠可以百屌成名

0ching 好波

阿一出現啦

如果吾係商台無得再串

POPO落地獄

唔好意思。
第一次咁做
求下大家睇睇，睇完覺得好嘅幫手推

就中立人士角度分析為什麼不應投建制派（片尾有最重點）

屌你維穩廣告

要求唔高，做到高仲禮咁就ok

屌得好

其實糖妹隻新歌都幾好聽
原來我最愛糖成十年

串完O哥又要幫佢宣傳返

果然係YWT

為左呢個家
聽到好煩

最愛糖糖糖在你身旁

想打佢

i love糖妹

幾時搵亞賓錄prom

白色珍珠

死黑警

唔係ching祠堂聽到唔想瞓，
係最廢dj吹到唔想瞓

又唔做野

啊 無得頂

晨光第一投

曠工

青豆沙提提你 星期四個水鏡泉jingle
下星期好改改佢 否則後果自負

點解既

心鄺神怡

題外話到暴走

街場

又想自殺

自爆

一師嫂有沒mon po呢

上網聽慢半拍

買個收音機聽祠堂

點解冇暴走音樂

iphone用其他app仲慢

一師兄同佢BB個媽咪

以為想講上個禮拜六宣布做咗bb個老豆

唔係咁喎

用官網算

自抽

Bun Ching都係老千會嘉賓

更係ching祠堂x may may chan

淒女仔

雙黃
凌崔

其實雙黃係真定假

真

有公開過？

12月去釜山睇港隊啦

突然諗起
依家取消左畢業禮 一ching 會唔會剪左d 頭髮佢

十蚊一下

呢世都唔剪了

梳b有10下

CHing 祠堂season two 有d 咩新野呀

雙黃係邊兩個？

同晨光睇齊

梳b 10下

有冇fans 會跟埋一齊去 或者同期去台北有心撞CHing 師母

hi auntie

伯母你好

點解首歌係cut咗一半嘅版本

hello你好

唔夠時間

hello
hello
hello

太累太累太累

佢唔係硬cut喎 係cut好咗

晚間新聞越聽越想hello你好

clown

可能播定

應該係唔同edition
起碼有3款
我個人最想聽到 juno:太累太累太累
再入黎明個款

係
呢個先係全曲版本

周國賢都要最佳進步

好多歌都有電台版本
派台初期會播未必同全版一樣

最近期派台歌有印象有唔同version
應該係小巧首雲呑 母親節版special edition

勇

勇師兄

勇Ching

咁快認得出
我都聽唔出

勇ching

因為係到叫tori

勇真係聽晒24個鐘

原本以為係c9嚟

喂

我去

係咪到我打去

為所欲為

比人踢返出嚟

要啦
梳b $100

雙黃係真

連登好似真係冇乜人聽港台

死啦呢個唔明

輸左俾亞賓，一版都沒

早晨早晨早晨早晨早晨

梳b $100
都推左好多個啦

唔出聲姐

黃x斌同黃x頤

話說有個903 po講開港台，我同其他人吹左兩句，就俾人屌我地自已開po, 嬲嬲哋我就自已開個港台po, 再用最廢dj引戰呃人入來。

早抖早抖早抖早抖

咁撚霸道

仆街又聽又到唔想瞓

咁講明903po既。。。

咩係mari 咩咩咩

試出火

出火

紅粉佳人是一種粉紅色的雞尾酒，用： 金酒 1盎司 牛奶 1盎司 蛋白 1個 檸檬 半個擠汁 紅色石榴糖漿 1茶匙 用搖酒壺搖勻，倒入雞尾酒杯中，杯沿鑲一棵紅櫻桃

阿一

唔係出火呀 講著衫嗰句英文呀

寶珠姐報新聞

又抽

其實台長讀報紙都差吾多

台長直情漏口

我地真係可以係度抛多d痴線野出來俾佢地，阿一感謝祭會討論，佢地開會JLT時又可以開個po出來吹下。

封上 封鎖
公平社會 公平選舉
投票選舉 選舉投票
香港民權 香港人權
了北起 了不起

粗略聽都有幾個讀錯
把聲係好聽既
但係真係要繼續努力

貴花田呢

可能新人緊張姐

我都想去格離屋搵羽田姐姐

唔要弱雞，只要羽田

青豆巴

青豆沙

梳b打左未

Rose ma

阿一塞得落膠囊咩

鳥溪沙

回返句屌你ali

阿一沒mon po

藍田青豆沙

HEHEHEHEHE

咩

hehehehehehe

仲未瞓

起底了

藍田

我又想改名

阿一回句咩咁大整蠱俾青豆巴，咪回返句alli

翻睇live就知係邊個

藍田HEHEHE

亞斌

阿一藍豆沙

黃亞斌又嚟

嚇你阿媽

同一晚打上去2次既聽眾

黃亞斌聽日唔使返學

果然係黃冠斌個仔
鍾意搞人條底線

咁細個去聖淘沙

星期六

未飲奶

一: 瞓啦

真係諗唔到台灣有咩task 好做

諗起麥兜
我想去馬爾代夫

嚇親小斌斌

上到返

一生都匆忙

香港個港字有懶音

新華篇社論真係on9

如果單計讀稿既話(新聞應該都係跟mon讀)
佢應該真係唔合格既
但係唔知點解港台又會請左
係咪有D好既野我地睇唔到

淨係計報新聞有排執

聽落似緊張姐

或者事業心重呢

艾力播返full version 合唱版 忘記和記

成集既中旨就係叫人投票

好悶

其實大家會唔會聽天光？
勇ching？青豆ching？

的確幾悶，每節仲播少幾隻歌
不過連艾力都有得揀歌呀，煎曾

報新聞嗰件 食夠螺絲未

依加依排新嗰啲報嘅都唔係好掂

即係點

同埋都做左幾個月啦
改善好似冇乜

不過把聲我覺得好聽既

清晨5點下話寶珠姐

唔會

有咩慘得過晨早流流要聽阿lu
格離個廢老開大喇叭播阿lu

格離個廢老部收音機都聽到?

阿Lu 又換咗拍檔嘅 ?

係黨鐵站，可能app同我唔係差好多
超b其實病緊

我估佢係咪想講呀姐果個廣告
嚇到個心都離一離

咪話CHing 們既智力駕馭唔到亞斌

屋企用電腦聽 2小時就cut
冇OTG 咁方便

今朝係鄒攝做呀？

勁垃圾以前有得一路播到天光

好鍾意黃亞斌 聽到佢把聲就好開心 又醒目

一言驚醒夢中Ching
咁都記得

剛剛重溫完昨晚Ching祠堂，我響應阿一Ching所言，強烈譴責嗰個Sunny，喺度語無倫次都唔知噏咩
我就聽開恐怖在線，俾著Edmond收到呢啲phone in聽幾句唔對路就收佢線啦

第一個打上去JLT
sor Sunny我淨係記得你打過上祠堂

一馬平川難聽d定小塵埃

係講最後一個接上去嗰個聽眾呀，勇ching你起碼言之有物啦

我意思係sunny係第一個打上去JLT

Sunny真係JLT

有點嘅主持就有點嘅聽眾

Kity IG

圖or師母

每日一膠之我心目中既阿一感謝祭

黃擎好鍾意老凌？

請唔到人

bmi = weight/ hight^2
180 = 362.873896kg (800ib) / hight ^2
1.41m = hight

梳b你先係主角

Why

你數下中間有幾多個鬍刨

望夫石

原來望我

肥仔又自殺

又收whatsapp了

打去大叫tori

邊個打去呀

me

Tori tori?

tori x10

遲d佢地一見來電就cut你線

尾經認得我電話

有沒靚女呢

竟然有
係咪阿may

又挽太陽計劃

又JLT

有由teen power 聽起既舉手正皮

林蕙

留響山食風啦

第一次聽係訪問pomato

記得第一集係吳若希

我好似係super girls

聽日8點開收音機啦

aka仔俾狗公呻無視可以講幾多年

喊住聽艾力

啲歌又幾鬼死正

大家Meaningful Sunday左未啊

老凌個細佬 凌操行

講野都未講得正，
張郁膊細佬， 張開口

我竟然9點自動波醒左, 聽畢得鳥劇場

二台院線

投票呀tori

排左一個鐘

me2

好meaningful

個瑞典環保膠俾人踢爆左就潛曬水

排左25分鐘

梳b $100
排咗個半鐘

聽萬千寵愛
d歌都叫啱聽

為咗亞斌既未來，快d去投票

聽返琴晚艾力，再諗起今晚條八婆...

以前返早要5點半起身
星期一朝例牌唔聽
聽一台好過

梳b 10下
咁聽普通話台

大家唔好玩壞梳b啦

邊夠你phone in挽

sunny挽埋JLT勁D

藍田青豆巴未改名

要...要壞掉了

梳b $100

O Ni Chan dame

有沒人google過靚聲vinci 個樣

講還講

...

點票
熱烈地彈琴

贏了

903播緊熱烈地彈琴熱烈地唱

二台仲係播緊純音樂

係咪煎曾
啱啱開咗2秒，聽到啲音樂似係佢

阿O:今日特別開心，呢半年比較開心，小白你好似好失落wo

阿O：你係開擺嫁？

唔係...攰啫

開心，打錯字

今朝6點小白把聲真係好黑面feel

係

紅白藍

黃台長又發工

台長

張郁膊

btj詞力王係咪停左？

台長數磅替工

數環球榜

8點開場同宜家又發工

又串藍蕙

佢d反應好撚假

份人不嬲假

政壇新秀有4個當選，新秀導師葉傲東就收皮

beautiful sunday式聽電話

早晨呀鵬仔 (懶q)

呀O條牆頭草

今朝無聽晨光
小白和藍蕙真係黑面？

紅白藍把聲係有d沉，藍蕙沒咩。

成班係咪同小白有仇，輪住串佢

一陣要開支那製造聽

小白點藍法？
枉我以前成日聽teen空海闊

藍蕙： 小白我地今日都好好心
有mon wo

Fky DJ肯定話咩香港人用票講出自己的立場值得一讚
跟住就話應該好似昨日咁樣和平表達，暗地咁鬧之前暴力

聽千禧，有個阿婆話：「希望選出黎果班人唔好再搞亂立法會」

阿O好撚開心

貴花田
係咁啫住要查家人有沒被投票

節目效果

強烈要求今晚C HING有請小鳳姐

推

都係早排聽佢報新聞d語氣

豪仔不如頭條度個八婆角色俾自己啦，人妻做得咁high

聽到笑左

難為左啊Chris

未夠放

已經唔記得有邊個

鵬仔9點零有up過下選區
梳b 十下

咩係十下 冇追po 成日

十蚊下，你100蚊咪10下

豪仔話想暴走

笑到仆晒街

估吾到風show都暴走

有請！

有請小鳳姐

尊燈係made in china前播

來了來了

唔講區選

中立

港台暴走風土病

[black]中立到發[/black]

Funkiest DJ真係平衡時空緊，I love my life

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

反共音樂一彈會唔會一開波就有請小鳳姐

佢唔播今晚都肯定會播
最好就兩個都播

斌: 人做我唔做
梳b $100

今日自愈廁所位咁黃嘅

超b把聲

令人想開香檳嘅歌

最後沒
小鳳姐太忙，我地其實未贏

點知今晚bun ching：「俾你估到我仲係黃冠斌」

人地Mon post會話你知咩

其實唔洗佢地開口講，以度全部人都知佢地有MON POST

今晚如無意外 請三位用最放既情緒開節目

梳b 10下

波盛：已完

詞力王仲存唔存在？

今星期一定有
冇詞力王我切

切咩先
唔好變左阿0.5青豆沙或者阿一半粒青豆沙

痴線 緊係切
梳b 10下

阿一青豆沙(已cut)
定你預左肥仔係台灣會俾人切
你知佢地可能想睇你切，專登唔做

不過佢地應該食著food panda度緊今晚d詞。
強烈要求梳b $100 要成為一首歌

波盛咸不嬲都知啦

首席YouTuber大J要幫手

梳b $100

低調d 低調d

梳b $100

推爆左1001就 港台最廢DJ (16) - 梳b $100

相信今晚第一隻歌係請小鳳姐出場

Morle 癲左

敏感又有小鳳姐

敏感時刻已經做請左

又搶左係佢地前面

每個二台節目都有播小鳳姐嗎

瘋show和敏感都召喚小鳳姐
其他無聽所以唔知

証明一：有mon po
証明二：今晚起碼頭半小時係live

expandia呀嗱，我大你地3師兄！

個post 我琴晚有睇

我都有

邪惡心理學：ching祠堂

Carmen 好鍾意搵佢地三個開題目

邪惡軸心

903 今日都播咗四次小鳳姐

mirror有個把聲好似黎明

屌真係黎明來，仲要係ginger bread

唱到傾心咁難聽，陳德彰變左地中海都唱得有味道過你

開波啦

bun哥哥今晚播小鳳姐la

請一隊人

開波

屌

一隊人慶祝

真係播

一隊人 熱鬧

今晚又唔洗瞓興奮到

屌你 播第二個版本

斌哥好野

我都話「俾你估到我仲得了」

比你估到就唔係黃冠斌啦

掂呀

斌Ching可以參考粉嶺雍盛苑嘅街坊,播翻首《取消資格》送俾落敗嘅候選人

meaningful sunday

戰鬥格

人日咁早呀

未夠鐘喎

早咗

咁快

錯鐘

JLT既手法層出不窮

24分了

想問吓大家知唔知港孩港地首歌叫咩呀？

出返嚟

食花生，冇一個香港人食花生

係呀~~~~~~

同問

Crazy Children-lmf

半個鐘播兩次

五點幾

謝！C Hing

烏蠅仔？

食花生 好調皮

睇完早熟賓ching就可以抱孫

小鳳姐

係呀

落街睇下拉票嘛

黃貴賓

呢個𡃁仔都幾慘

無聽晨光

即係唔聽晨光

晨光

唔知咩嘢嘅人

花生好好味

晨光 不了

而家又有幾多細路會聽電台

我全都要

又啱

贏左 贏埋右
贏哂!!!!!!

田

好細

埔

吹北風就明

大仙

每日五分鐘唔夠 好想聽佢哋傾多啲計

佢做乜講咗兩次嘅

竟然燈到高頌禮出錯，差d以為部收音機跳制

太深佢88得好無奈

我以為自己窒機

大啲就明...我大咗都係唔明...

點解可以玩到70年

我以為自己個網有問題

即係指啲咩

住麗港城？

玩玩星期天果d.
我諗呢度好多巴絲(唔知有沒絲) 都係因為屋企由細聽大。

波盛係

佢無講佢住藍田呀

係個度見過吳浩康

可能住我呢d平行時空區，靜住呢區除左條連儂橋真係會咩都見唔到

清朝都玩左咁多年

我嗰邊tg都未食

靚妹係開心大發現個個定其他mk妹

周老闆同祥嫂

我警察都唔多見

星期一嘅season 3終於正常播放

仆你地個街咁早建身鵬係咪想搞到我聽到唔想瞓

我一路都以為師兄健身係1.30先播

kity有沒ac呢

PART 2 會做D 咩呢

詞力王

真好
試過望住出面爆TG

WKB13

佢上次播完話第一節都大概估到

早一兩個星期我樓下日日tg放題

美人中醫之混亂接合
激烈之碰撞

性欲強

成日作客

但係尋個動員都恐怖

萬寶路

直接無視中醫暴走

青豆巴改左名定瞓左

中醫C都頂到佢地暴走

肥仔真係俾人打到五勞七傷，腰又痛，腎又虧，肺又差，膝關節又要換

阿o咪低沉

一cso好暴力

阿一係Rachel心目中既地位愈來愈低

止暴製亂

我真係因為屋企人,所以細細個就聽電台

dickson咪慘白，成日9用d美圖獸獸

我係聽瘋show快活人大

佢明明教游水都可以咁白

我都係屋企聽先聽，不過聽下聽下聽到仲大癮過屋企人

我聽星空同有冇搞錯大

麥sir

下星期天氣轉凍啦

原來中醫都可以咁好聽

靚女中醫個feel好尷尬,佢幾時會對Ching們大暴走呀
係我就唔忍喇

我識個肥仔又係dickson咁樣肥肥白白，教游水俾d c9 壓佢價

調戲下佢好冇

我有打過上去

metoo

我都係

我好似都有 屋企幫手打上去

我都有 嗰陣仲細 唔記得曬

黃擎真係好好人
肥仔你仲緊我仆黃擎咪既數

之後仲打過上去個happy哥哥到

星期一 9點15分，星空奇遇鐵達尼，你係。。。。

henry哥哥個388 放題就話星期一必聽，但happy哥哥係邊個

佢最興播個bgm比細路
諗諗吓我仲玩過永不放棄同學仔

好似係魔術師

肥仔點做腹式呼吸，佢都縮唔到肚。

垃圾
clown

上次講好多黑幕野wo

仲有一個鐘
詞力王唔係半個鐘咋咩

咁係咪harry哥哥

建身鵬有part2

原來打咗happy

佢講多謝rachel以為完

一齊報名去henry哥哥好鄰居

有沒人會睇埋31台？
或者Ramsey埋CIBS?

新聞部係咪比人落降頭

高頌禮已經好高汁，錯左都完全沒亂，林寶珠除時dead埋

咁佢報咗咁耐

part 2 條jingle可唔可以cut短d

程振鵬去唔去呀

原來有句出去抖下氣先

閒咩談呀，JLT就JLT啦

未禁住

姐係JLT啦

最廢dj唔係幫你改嫁
我個po仲耐過你個節目

多幾秒對d男人好重要，講邊個呢

歡迎對號入座

仲要JLT 3次

阿Lx

JLT 數秒數

不如開live啦

Mute 左佢之後 01:29:30 先話閉完氣
咪可以JLT 到新聞囉

直接出去呼吸都得

青豆巴回歸啦wo

去左打機

花式JLT

識飛果d

直接引肥仔笑

BTJ 卡文已經爆左佢地係出面改詞
我唔使改阿一（已cut）青豆沙

梳b $100

我都聽到

live肥仔跑樓梯啦

梳b $100

比起陳景瑤、謝天麗、鄭灝景，林寶珠係最差嘅一位新聞報道嗰位啦

三個一齊話 我地而家去跑樓梯
我地而家去歌 播十分十二吋
咁就JLT 到詞力王啦

三十層

痴L線

賓ching mon著，同高頌禮hi

一分鐘30層 向下行都唔得啦
CLS

直接跳落去

嚴重JLT

係到玩凌師兄

係咪玩9 凌ching

我聽咗啲咩

下次JLT都開埋LIVE啦，唔係等埋詞力王真係會瞓著

亮劍

巴打jingle 接個龍

:CHing 祠堂又有新搞作啦

強烈譴責ching師兄過份JLT

咩呀叫個肥仔改下歌詞有咩新

我地都JLT你地個維基

c兄promo失曬魂

ching wiki 好似冇埋

竟然講曬tori

括弧 15

我們都愛香港tori

Tori

6百幾咋嘛

五百三十幾
十二點幾先錄

睇黎開新po 要整啲爆嘅標題

推到下個禮拜用唔到

MV ar mon post

part 1 時

咁得閒mon post，但係又唔找數

支持阿一改做tori

TORI CHEUNG

今日有沒聽日聽力測試

中立嘅Tori Cheung

彌敦道幾正

屌直接JLT一首

取消資格

畢得張

直接唔填

JLT

好撚正

正

種票很難

唱死0CHING 咩

呢首幾襯

不要袋住 我要有得簡

概念大碟

點解唔頒比梁小姐呀

好正呀d改歌 多謝你哋兩個帶俾我哋歡樂
斌哥 啊一
求歌詞

之前嗰啲仲正

黑警賓做咩又放tg

又陳小春又容祖兒

0ching

0CHING 改D歌改得太好無JLT/暴走 精神

痴撚線 ....

核彈

一ching

JM9

一師兄

今年新年可以播多次

唔啱音好好笑

今晚仲點訓

謝謝巴好想聽，請問邊度可以睇番

痴線

呢個係特色

聽返星期一d archive

上港台重溫 由4月1聽番曬佢啦

RTHK Ching祠堂逢星期一既1點30 有時有事會唔玩

俾tick tick

彭台長

台長名都講錯，掉你返晨光日日講

鵬振程

彭振程
返晨光講

明白，謝謝勇巴

一ching:咩話?

年三十晚星期五
應該JLT 到完場都得

由今晚開始聽，聽到2046

即係呢個改歌由4月1號開始？

利申： 由《有冇搞錯》開始聽，不過未必每晚都聽到

多謝巴 好詳細

有時各種原因未必即時聽到
即係如果聽返重溫就由1:30開始聽大機會聽到？

你4月1 聽曬頭個禮拜就知個flow 係點

收到～ 謝謝港巴

痴線原本人down down
聽到佢哋兩個瘋狂唱+ 記起今日我地要係咁要請小鳳姐出泥即秒開心番

詞力王Season2 開始有
Season 1好似係 大嶺靶場
第一次出現應該係 2019 07 29
2019 08 05 大罷工 應該係pass 左

dllm程振鵬呢條撚樣真係藍到出面 勁唔專業

你講緊佢話政府promo警世？

沒人野你鍾意咩色呀藍蕙，返去做小粉紅啦你

一做小粉紅

隨時俾人打

申訴無路

一來啦 佢日日講新聞焦點用個d字眼都聽得出佢藍底 而家直頭做到出哂面

12 13二台嫁女
天頤

12 13 係乜意思

12月13？

yes

真係咩野節目咩野聽眾，宜家morning call個聽眾又係CLs c9

呀O

阿o由婚禮保險已經開始懷疑人生

一意一心，真係好意頭

she竟然is a boy

阿一首恭喜你

?

豪仔：我地這個節目好多人投訴

沒野啦，以為瘋show無啦啦講阿一

阿一幾時做香港主教 首首歌都咁教會

福建分會

如果啊一+豪仔 一定仲多投訴

福建分會最中立既主教

eric先係

嗱 我就中立既

嘩 貴花田18歲就考棍波車

𡃁妹真人好正

一齊爆粗

你有十秒救令壽堂

詳細 ～ Thank you 巴

阿o副業做埋保險？

副業係婚禮mc, 可能見呢輪多新人擔心咪講下，佢講明沒保險牌

我會話佢偏和理非多d, 佢同羅啟生暴走時都好有骨。要一個藍到黑去 包容ching祠堂呢d黃到金既節目，一係就老鼠成咁城府深，一係就博炒。

送俾你～ 送俾你～
大家朝早拎番個
海水枕頭拎一個～
投你 投佢 定投我
投我～ 投我～

哦原來係咁

健身鵬

聽緊尋晚講東講西又聽到高頌禮重覆，仲d又以為自己電腦壞

所以bun ching成日話搞網台
但佢fb ig like都唔多

3千封表揚信
佢夠數一早走左，仲企係度咩

上網見到以前好多人話黃冠斌係商台最廢dj

兩台聯班最廢DJ
佢早幾年又係串咀既

唔怪得頭兩句岩音
原來波盛改

早幾年咩事/?

個人感覺，佢係串d同有位沒咁圓滑。

我見d人話佢冇料又唔識英文

有沒link

佢不嬲填詞好叻？

但係佢轉數極快係事實，叻仔
同埋佢哋三個成日互相接得上周星馳啲對白好正

三個裏面邊個最熟星爺嘅對白？

0 ching應該最熟
btw佢地成日接錯

如果講呢2位哥仔(bun仔 & 阿O) ，有時佢地用0既詞語都幾梗耳....
我係聽住佢地黎訓0既，有次佢地叫d小學生打上黎，叫佢地做「小學雞」... 梗耳到嚇醒，忠哥佢佢地 "小學生就小學生啦，唔好叫小學雞" 佢(唔記得邊個) 仲要講多最少一次.... 唉 ~~ 有唔尊重聽眾之嫌

宜家關長會唔會聽到嘔血
睇左幾頁都係好壞參半

gimme 5都係叫小學雞

係呀bun以前的確係有啲
但佢而家個表現左好多 （ 個人感覺）
啊〇係有d料，不過有d偶像包袱

話時話琴晚嗰個食花生嘅小朋友幾大？
佢講嘢都好正

好似中一二，佢叫黃亞賓，黃冠斌個私生子來

絲打呢排新入祠堂坑？

黃亞斌唔可以唔識
四大主持之首

邊有4大主持，一個主持，3個JLT

你成日打上去 就嚟做第五個

我都話係隱藏pa

其實我好憎戴祖兒呢類hard sell promo

一師兄響一台

肥仔又去守下留情題外話

戴祖兒不了

播完帶就過去

睇下ig j下ok

話就話一台二台可能每間直播室係格離。

等肥仔今晚自己講

咁佢平時節目又係幾串咀
不過要睇吓d partner受唔受得lo
受得咪ok lo

電台只係副業姐
有冇搞錯年代成個節目好似得佢一個人做咁

其實職安劇個promo好似無論邊個上來都係hard sell歌名㗎喎

睇人，有d有心d

個promo唔係豪仔和阿田度㗎咩？

可能又要睇下唱片公司有咩要求

關唱片公司咩事呀？

免費幫港台錄劇但係幫佢地宣傳歌果類

咁職安劇不嬲個模式都係promo宣傳歌名，跟住做完職安劇就播返果隻歌
應該都係港台和唱片公司啲合作計畫嚟
差在個歌名插落去個promo插得靚唔靚，如果插得靚通常難啲聽得出係歌名/聽落順耳啲，咁樣就無咁hard sell feel咁解

Btw其實我覺得職安劇系阿田做得最好果幾個環節，唔知係咪因為職安劇淨係照稿讀

勇巴好資深 勁

黃亞賓 佢真係好得意囉講嘢勁正
聽佢哋傾計嗰段好聽到聽咗幾次loop
幾位都妙問妙答
年齡有差距 但係夾到真係好奇妙

唔係呀 千年前有冇搞錯已經開始聽
Ching祠堂比以前遲一個鐘開波
有時啲時間夾唔到就唔係晚晚聽到咁囉

「新入祠堂坑 」個名又唔錯播

原來係咁

勇巴成日打上去？

紅字

一時時

咁通常星期幾再聽到黃亞斌架

日日都有

今晚打去牙籤仔

入到黎一定要識

梳b $100

有d眼瞓

已經慣左聽埋先瞓
以前金榜提名嘅話我就打機

謝謝 都係01:30個時間？

好奇個小朋友唔使瞓覺？

我記得有牙韱仔呢個聽眾

亞賓如果出玩既話會係1224

早，又到咗聽JLT嘅時候
又係寶珠姐報新聞

又要聽呢個垃圾節目

你幫粉餅
有絲打就推咁快

希望佢百屌成材

邊度有絲打

暫時未見

垃圾節目嘅意思係12:12分開始嗰個

碌上d

垃圾！

寫投訴信啦

CHING JLT 開始

垃圾

mon post

打上去占下今晚贏定輸

CLOWN

有斌仔仲快

成班戀童癖

我之前unlike 再like 都攞番個頭號粉絲
好似like佢地啲po都有

成班阿一

太辛勞

主持聽眾齊齊JLT

兒童心理學

打令

數綁女神d眼光真係獨到

佢地一齊瞓

廣播道義莊

兩個fing dee dee

DE DE FING

又閂咪講

台長？

台長?

定處長

有冇得連登爆

有兩個一樣名?

阿仔

梓豪 志豪？？

似係D 前輩名

好正推到開16 咁佢地個又要再錄過

兩邊加埋12?

12 打 12 ???

LF2

練波

tori家姐

哦

咩話 12比0

聽新城

唔通係星期三痴女tori?

新城有咩聽

聽黃冠斌家姐

良好
好良

好得意你地

今晚打上1872388 聽佢三個暴走JLT 仲得意

點解叫Tori 既？

哈哈 01 開打
我未夠膽打去住
怕招架唔到

呀寶珠姐有冇一次係冇甩拖咁成功報晒一次新聞

啱啱又聽到黃阿斌
開心～

原來佢係女仔？

新寶珠今晚算係咁

聽左咁耐好似冇

仔仔嚟

新人俾下機會

細佬，有個家姐啫

男絲

肥佬

你3個mon post犬

阿一青豆沙

係到JLT

犬公

紅字巴打

用MOUSE

好得意呀你地

Moon Po

3條友MON POST

屌你啦阿一

好仆街

係咪幫人求簽架

寶珠姐嚟啦

WKB13出黎

喂呀 做咩開咪講我

我由千年有冇搞錯開始聽你哋啦

我唔係肥仔呀

搞fans meeting 呀

Mon post

越晒位啦

JLT暴走

聽錯做輕觸

紅巴推post要唔要？

好打耳呀你

JLT stand for 咩話？
見到JLT 會諗起JM9

揸流攤

謝謝各位巴

徐錦江
撚樣

聽聽下都會覺得JM9

日日都有人鬧你啦肥仔

喂呀 好老尷

果然有女仔 人氣就會大升

推到爆po 啦今晚

梳b十下

市政局100週年

D 九鐵100年

全名唔係叫市政局百週年紀念公園架咩

好似係

Repulse 碑

就係有印象
不過好似啲石柱喺以前尖沙咀站度拆出黎

連登仔用下體思考是常識

咁快37

細細個城市論壇係咁叫加嘛

石柱喺半島中心後面近漆咸道南個水池仔

尋日仲講緊呢個post 6xx 今日已經9xx 準備又開新post

樂器

一泊二宿我就知姐

二噁英

二惡英

Joker

係咪話加梳b話

阿一唔會唔知三味線係樂器掛...漫畫成日有

兩個好努力扮唔知咩叫三味線

ALBERT

你睇梁議員個po...

咁多線

😨

痴撚線

港台最廢DJ(16) 我們都愛香港梳b$100

我們都愛梳b Tori

我們都愛香港唔搞，話就話大勝但未完嫁

要佢地讀埋（-）

都係...

起音樂了

又出又入又出又入又出又入又出又入

我哋㷫佢哋捉

定加埋呢個，唔搞title

休養番一個月先

今晚好似咁悶
冇乜心機聽

港台最廢DJ (16) - 我們都愛香港畢得鳥

諗緊點玩牙簽仔之後JLT

仲諗住寶珠姐可以一tick過

鬼滅都有

老凌完全係晨光morning call mode

集氣

你幫粉餅唔好掛著新po留名，推埋呢個po先啦

調佢返朝頭早

Ok 推

德文係咁架咩

唔知寶珠姐有冇mon post呢

新手又問， 請問寶珠姐又係邊個

臨尾香

新聞報導員

夜晚報新聞個主播

好似講粗口咁，你google d德文同其他歐洲語系比較片

睇親德甲都係得英文

謝謝

星期日朝早有個節目叫玩玩星期天，tori係玩玩星期天其中一個環節“畢得了劇場”嘅角色，然後佢地用呢個名代指聽眾

感謝感謝
超資深

以加改左名叫「全滅」啦

未追晒

問樓價

睇左十零集漫畫唔係好頂得順

老凌當年同kity 去？

一齊歐遊

記得佢地入場睇阿仙奴

凌王人生贏家，得閒又買成千蚊芝士請同事食

渣嘛

加油呀寶珠

炒粉次數大細
1.72 [2.5/3] 2.00

一次。

動畫第19集夠頂癮

最廢DJ暨寶珠炒粉次數 集中區

hand絲呀

頭先個轉算少

黃冠斌記怪得咩

好笑 好似一開波唔同channel

喂呀

波盛

絲打

連登肥仔，要改名啦

原來係你

係咪頭先位絲打

肥佬絲

好得意呀

真絲

做乜幫手JLT